AlienBrother

有冇巴打買過AlienBrother 啲電腦

E5-774G $4780
顯示屏: 17.3"
作業系統: Windows 10 HOME 64-bit
處理器: Intel® Core™ i5-7200U 2.5 GHz
顯示卡: Nvidia GeForce 940MX (最高達 2 GB 專用 graphics memory)
記憶體: 12GB DDR4
硬碟: 1TB SSD, DVD-Writer
重量: 3.3 kg
好似幾抵

定有其他類似spec更抵選擇

1TB SSD 都係4千幾 我就狗衝喇

你唔講我都唔知 如果買番黎唔係SSD有冇得告佢